典睇利物浦又拎到3分？

利申: 利記fans

真材實料 技術性擊倒

咪燈啦仆街

其實合理睇好今季不敗

勁囉on9

黑哨狗

碎料啦
下次作客贏曼城先開 post

咪又係贏唔到英超🤣🤣🤣

對曼城穩袋6分
只要贏埋前四唔失分就ok了

下星期攞唔到啦

就算唔計越位個球我地都贏0:3

有咩關係

笑下啦香港人